環保塔利班直擊快餐連鎖店瘋狂質詢前線員工

點睇

環保撚又出黎柒

屌你班環保撚係咪痴鳩線

近排飛機爆話一轉有幾多千隻膠餐具棄置
希望佢唔好再坐飛機去日本同去機場禁區質問下

因為成日聽人講機場特警勁 但我都未見過佢哋點勁

環保狗就係賤

搭飛機既碳排放有幾多
心照啦
班環保撚係當睇唔到嫁

其實要搞都搞班食客吖
都係因為ｄ食客有需要先有供求

搞你老母

環保仲去支持吉野家
一間專門賣牛肉飯嘅餐廳
究竟係咩玩法